[YouTube直播] 20:30 - 2017年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 (4)

好正

高潮

單春

E神依個髮型後生十年

送禮番得去睇最聯啦

救命

eason

嘩 靚聲左

eason好比面

可惜唱唔返原key

正!!

Eason

永遠既神人

E神一出場即刻眼濕濕

嚟頒定拎

其實佢都幾慘, 一生不變, 紅日, 回首果期比四大天王壓左好多年, 到高妹果期反底又比單春壓住, 到2018 先拿變, 都幾撚灰

好想唱一闕歌

呢一PART冇得輸, 真正高潮

30年 都估到仲有d野睇

終於肯認真唱

我的快樂時代 都要降住key唱 好感觸

突然諗起如果出埋古巨基就好

把聲返唔到轉頭喇

唱番舊歌 個味道已經

咁樣睇送禮好肉酸仲喺度爭奬

大家都老啦, 好懷念個陣

送禮

單春肥左, 人有錢係唔同D

何秉

落送禮面

曼聯

好想再聽佢唱傷信 但佢自己講過唔唱

把聲已經唔會好返

小明

林海峰好撚煩

我覺得已經好好聽 降key 就降 key 啦

真係首首都識唱

陀飛輪

Eason唔係唔黎，而係唔拎獎

EASON
加上林海峰旁白

送禮以後好似咁Eason 用呢個身份出現叱咤好過啦

do姐再shopping

呢part真係落送面落到一棟都冇

收嗲啦又唔好笑

宋禮會唔會嬲比Eason搶咗風頭

D雞皮起囇 好感動呀痴線

點解

林海峰講呢段好正

又上唔到

林海峰旁白不知幾撚正

會

把聲又再差左

多謝叱咤比一個咁好旣主題作為三十年記念

Eason

表演一部分黎

但行出黎個感覺都已經唔同level

應該番左去睇最聯啦

真係眼濕濕 好感動，唱咁多首

佢把聲好舒情

送禮自比Leonardo

笑

側田兩個大獎就咁無左
當初又何必熱播咖啡因萬歲？

林海峰把聲咁正都屌

屌好想喊

昔日兩雄 全盛期既回憶

癡線 個低音好正

Eason 就係上面show off 緊

下面克勤係咩心情

上年太經典

佢新秀都係唱送禮首偷偷麼麼

05 06個陣

K歌之王

製造懸念

樂壇司馬懿~李克勤

正到仆街

幾耐冇唱過

係咁抖氣

嘩

得佢先唱到個feel 話我吹奏都係咁講

基仔呢

老喇

最後會唔會唱返四季

林海峰講笑可能真係唔好睇
但呢D煽情嘅旁白佢把聲拿捏得好好
好易入到感情

出埋黎既今晚真係無得頂

佢心諗關我撚事, 陣間普巴踢好D 呀

05 06佢同基仔鬥到難分難解，好懷念

睇緊E神演唱會?

出返黎就好

k 歌之王係我

覺得會

好正呀 一講一唱，兩個把聲都好有磁性

真正既K歌之王

唱誰來剪月光啦

如果基仔合唱就更加正

K歌之王係我 一巴車落去

森美係咪簽左tvb所以冇影?

之前綠豆佢做旁白都好正

薯條鬥傑青

霸氣

分分鐘仲有一個表演 而加11點半都未到 淨返4個獎

都抵啊 唔通睇顏卓靈咩

癡線

好正
Eason

好好笑

願我可

唱到啦

願我可~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

可~~~~~~~~~~~~~~

陣間我想喜愛都唔出就係

願我可 屌打 追憶

好好聽

願我可可可可可可可可可可可可可可可可可可

林狗既旁白加左唔少分

呢段好撚感動呀
好似睇返自己既中學時代咁

係原key

何丙

瑪嘉烈與大衛個旁白

林海峰X陳奕迅

即出

咁搞法無人記得送禮拎獎

呢part正到
呢幾年要揀最好睇嘅林海峰part都唔知點揀

回key

即刻出黎

出黎啦

邊個話唱唔番

壓軸 即刻出

Eason返黎啦!!!

森美

即講即有

林狗旁白真係幾好

森美壓軸@@

19

痴線 頭先個段有排LOOP

Supper Moment

李克勤講得好大體

19啦

19！！！

Supper

最喜愛組合係supper moment啊

點解唔係小明

supper

有冇得唱 想聽大丈夫

佢應該真係好介懷舊年唱成咁既，

會唔會有大丈夫

好想睇佢地同台 會好感動

sm

林海峰森美兩個金牌司儀緊係最後

SM近年真係好強 年年拎哂

今年好準時下

以為最歌

好想有林狗口才10分之一

Eason會唔會有喜愛

好感動呀我終於聽到eason live 啦

Jason 小明 SM 加油！！

希望一陣有廣偉

趕到咁仲唔準時

事實係屌打

好耐無聽過

如果前面冇壞機
個show冇咁趕就好

好似當年農夫

亦都係因為其他組合唔出色

送禮勤羞唔羞家？

集氣

我要大丈夫!

好想臨場執生有森美1/10
冇左McMayyan先係森美

今次live 有番水準

大丈夫

Eson/Hins

你好想拎咩？

佢唔係爛聲呀
我即刻跳左起身

紅館啦！

上年咁都輸 好想拎返一次

男團真係冇對手, 你見佢地一街廣告, 入晒屋

最男今年廣偉廁田腎仔都有呼聲

鐵記

集氣！

其實呢真係唔洗咁介懷係咪紅館既
Live band 係紅館唔算係紅事
雖然係肯定一種

Lemon本身都搶過佢啦
家陣Eason嚟埋

鐵樹蘭

應該唔會有腎仔

鐵記可唔可以出人頭地

令佢去更加大嘅台

幸福之歌

屌, 又提, 不如出年合體叫19 鐵樹啦

做咩唱返幸福之歌

聽晒3首

事實真係唱得又好聽

上年個首

我要大丈夫啊

呢首最正

佢2兄弟一前一後，咁就夾死左送禮

大丈夫呢

下..

外人會咁諗
但當你係佢既時候你仲會唔會係咁諗

首本名曲 幸福之歌 無盡

我都想聽大丈夫呀 點解呀

幸福之歌最正

佢呢個髮型真係好襯佢

呢首真係好撚79正

老實講如果唔係因為幸福之歌
我唔識呢隊野

Sunny啱啱眼濕濕

點解唔唱大丈夫

好靚仔

竟然唔係無盡

咁講我覺得小伙子首本過幸福之歌

幸福之歌之後先聽無盡

幸福之歌 真係好正

chef lemon獄蝴蝶同活佛viva兩首classic都唱哂

等睇佢地演唱會個陣唱啦

live 副歌太難唱

最後晚餐呢

之後就會聽番最後晚餐

如果有年可以有eason 軒仔 廁田 同 基仔同台唱表演下就好

佢咪即係成功咗令你識佢

viutv睇多次E神

感動總不遠也許下一秒盛放

唱著肥鳩之歌 眼淚有否沉沒😭

佢喊左

令到好多人識佢地既話，應該都係無盡、幸福之歌同小伙子

等於叫千fa finale唱十分鐘ko 蓉一樣

雖然唔係最想聽個首
但係幸福之歌唱live個感染力真係

正

佢地出最後晚餐無幾耐就追佢地

今年真心屈機
除左趕

淨係lemon 開場已經無話可說

加埋eason 串燒

真係冇人記得追憶

即刻重温返ViuTV

其實今年都算頒得正路

新四大天王

幾時先可以聽sunny 同eason 夾
Eason 都同mr rb夾過

側田換克勤好d

見到sunny 喊我都想喊

起哂雞皮

supper幾時開演唱會

拎左個獎 算啦

最喜愛歌手唔使唱當年派台嘅歌？
定幸福之歌係17年

唔覺聽完雞蓉live會仲有呢種感覺 佢太勁

一開始係聽點滴

屌你

第十同男金除外

唱著陳七之歌 眼淚有否沉沒

呀雞

廁田得果幾首算啦

真係好撚正

如果有朝一日可以用鐵樹蘭個身份上台就好

如果要計比返個獎送禮既咪正路

呢首都正

少女的祈禱

Sunny 真係好正

佢真係好想

Agger

影住佢唱錯之後唔唱

佢岩岩都開到聲

係

但廁田巔峰嗰陣紅過軒仔
不過太短

咁不如叫六號上台唱年年有今日

蓉連hocc小明at17肥堅ivana肥jan都不如

Sunny

我地係香港樂隊 supper moment 多謝你地

陳柏宇

其實請lemon仲難過eason, 多謝克勤要男金

太少歌唔會稱王

廣偉！

廣偉

男歌 柏宇

陳柏宇🤘🤘

屌

柏宇

有

Wow

沒有你我什麼都不是啊唔該

拍乳

頂 聽到第一次幾驚係宋禮

屌 好感動

最女小明就完美

Jason

本身就應該encore咗啦
上年狗坤呃返黎

等到

終於到Jason

eason
加埋林狗讀白聽到眼濕濕

係你啦

睇左成晚為左佢

我都想 但應該係janice

終於等到啦

幾撚驚係宋禮 話有第一次

林狗好波，又喺viu講tvb野

我驚係削骨

你等到啦

廣偉好波

送禮都唔入5強 玩咩

我最喜愛唔係小明既話就以後唔聽903

雖然上年都係咁講過

唔好唱霸氣情歌

佢唔想爭都要推佢上去

終於見佢喊

好唏噓 同一時期 一個第一次攞獎 一個攞到悶上神台黎表演
際遇好緊要

有無重溫

廣偉成材啦

柏宇好波
正正正
好感動

唔記得

但要唱live 揀首好d既歌呀喂

演唱會唱沒有你我甚麼都不是個陣

小明攞到最女最歌求其一個都好丫

Do姐再Shopping！

慢咁多

仆街我都眼濕濕

但live表演好難唔擺廁田落去

好吹得

舊年九展

大家都係環球既時候環球都係捧eason 唔捧佢，咁可以點

送禮芹比張學友黎明陳奕迅古巨基圍毆左咁多年
邊度肉酸

我大貪d, 拎哂

Fing手

送禮值得拎一次
但玩到30年同班後生爭獎咁肉酸真係慘
老鼠安都仲早過佢拎

好撚型

我啲眼線有冇甩到

睇到好感動

感動

真係好感動

我真係好開心

好大隻,柏宇

唔停嘅佢應該1點先講完

笑左

終於見証到佢拎最男

佢地唔係同期啦，早成八年出道

真

好感動

打開口牌講晒好恨攞先最肉酸

舊年係偽毒搶左 今年廣偉得啦

柏宇 終於

終於紅了

多謝連登各位巴打

陳柏宇 SM
我好開心啊！！！！！
下一個到小明！！！！

點解唔磗頭

霸氣情歌

偽毒可恥

唱比佢老婆

舊年女神同偽毒真係

eason都點勁過送禮 唱到個感覺

唱俾老婆聽

今年連hins 都無左影，計現場票既廣偉真係無得輸

佢拎埋就完美

恭喜

好感動呀

我想問 應該係YOUTUBE果個定VIU果個先岩

偽毒可恥
欣宜會掉下來

森美終於出黎

小明拎埋啦 唔該

幾驚又係垃圾拎

網上投票

歌曲先係現場

唱沒有你什麼都不是岩feel d
佢頭先講個段野我諗起個mv

第一次見

邊個係小明

YOUTUBE
最啱係電台

Viu有delay

上年hins幫埋手拉票都輸畀狗坤

上年個死肥系阻撚住曬

濕趴

YOUTUBE快D VIU有delay

方皓玟

真係際遇問題

方白告王文

求下你係小明

今年嘅歌之餘呢首又俾老婆又可以當埋俾fans嘅

小明贏埋就網民大勝

唔明點解哩首冇攞過專業推介

oh 原來如此

公司落重本谷呢首 (好似係

欣宜會掉下來

sunny終於忍唔住

坤狗真係唔知做乜

VIU 仲係岩岩森美 YOUTUBE就快好多咁

下年投下第二個

所以上年年尾演唱會繼續幫手拉

佢好qq

佢人品真係好好

真係troll下troll下咁

好撚型 下年投第二個啦

好鍾意9UP

touching

太識幫人諗

恭喜曬投咗票嘅人

又講經

柏宇好撚謙虛好撚成熟

曼聯
艾粒做乜鳩

呢個組合我投左兩年

Jason呢種灑脫

9upper

拎過就算
同狗坤講就啱啦 上年咁搶法

你好cute

小明呀

唔係佢fans
但真心感動

佢之後又講得好好

好好

03都無

小明！

小明！！！

紅館紅館

係小明啦掛

小明啊！

贏埋

小明!

小明!!!!!

得咗喇！

嘩屌 真係小明

搞~~~~~~~~~~~~~~撚~~~~~~~~~~~掂~~~~~~~~~~~~~~~~

OMGGGG 小明

我直情想喊呀屌 小明

小明！！！！！！！！

終於小明

唔敢睇

好波

小明

終於 屌你老味 欣直躝啦

好完美呀

小明
你都有喇
今年最喜愛算係完夢喇

聽左十五年啦

第一次冇比連登仔燈死

岩哂數

小明+jason

網民全勝喎

上年肥婆狗坤搶咗既野 今年還返晒

搞~~~~~~~~撚~~~~~~掂~~~~~~~~

我都眼濕濕

集氣成功

小明小小明好叻仔

完美！

天理呀

贏埋最歌就perfect la

我都濕濕地

行上頒獎台真係要用好耐嘅時間

希望一陣都唔好係長相啦

上年真係…

小明。。。。。真係喊得出

小明
廣偉
supper

我無憾了

下年要投翻軒仔了

救命啊！！！！

中哂

我都你

excellent

今年903真係無得輸

上年係欣宜？

又有小朋友又有最女

今年好滿意

下年希望係鐵記出頭天

小明終於攞到最女

小明小明

希望 都好鍾意軒仔

唔洗你投，一定係佢

不了 投比腎仔

現場投我地控制唔到
但我地全權控制嘅都成功咗

上年假嫁

真係 投軒仔

YS

終於有一次覺得自己投票有用

就係壞機 搞到要催

有無 youtube link

柏豪望錶

欣宜會掉下來((綺貞live真係咁唱，即場治癒了

屌 而家唱

agger

周爸比軒仔更需要一個獎

我都係！！！！

佢好攰咁喎

屌你callstar 個鬍鬚佬又西乜撚啊

上年無睇

今晚眼濕左幾次

幸福之歌係今年咩
唱呢首既

陣間再唱多次 ok ?

陀住個B係咁架啦

shit
最歌冇得唱???

柏豪好似無咩上台咁

好正呀

點解唔係uwilc??? 唔通係tonick???

希望連登可以再推一個腎仔

痴撚線 小明喊我都喊埋一份
集氣成功

總於係小明同廣偉，好開心呀

最歌可以唱第二首既

現場投 唔出奇啦

終於捱到

睇我個名都知我支持腎仔 但係佢萬一下年又出好少歌既話真係好難搞

其實鐘意呢首多過傳奇

周爸默默做既歌其實好高質ga

廣偉係柏宇？

廣偉都仲忍到
小明真係喊左

上年發生咁多事搞到咁摺真係冇得盲投佢 黎緊又演唱會又碟
利申：10年軒粉

唔撚好係長相呀

今年佢係冇上台

Live好好聽

gin lee係咪恰着左 個燈打住

x2

假使世界原來不像你預期

呢條友個style好鳩屎 長期帶超西面

x3

你有多難過我都知

終於會等到夢寐

過左tvb就變左觀眾 tvb佢都無咩點上

真係好感動 聽日要exam都睇左成晚係值嘅

成隊都柒 垃圾

唔計新人同tonick
其他live都唔錯

可能今年少歌上

根本就係講緊自己

去左星夢攞電視歌豬肉獎

啱啱Fiona黎？

幫廣偉整理戰衣果時上過鐘

好撚慘

樂壇有番啲希望

的確係少派台

可以再聽多次嗎

以前佢都少歌plug嫁啦

你是你本身的傳奇+假使世界原來不像你預期 真係世界級

幾時會等到佢

06聽佢聽到18年 終於

條路自己揀

食得鹹魚抵得渴

官恩娜定謝安琪

Yes

Live麻麻地

周爸係邊個

LIVE好正

女版陳柏宇

唱咁多年，終於有人睇得起 連登仔撐冷門扮清泉唔係第一日事

佢預咗冇都黎 算幾畀面

你認真聽埋佢其他歌就明

你聽左佢啲歌就知

方好難聽
但見佢大肚 原諒佢

呢首歌睇肥波mv昇華左n倍

上年佢都冇

得罪講句
佢唱live 真係狗也不屌

星夢要兼顧埋劇集歌根本好少造爭獎類歌曲，所以戇鳩先會盅個頭埋去，本身tvb入去都話，拍蠔真係傻

唱票lu

唔係差

不過無大家吹奏到咁誇

你是你本身的傳奇 咁強勁都冇 今年終於

好似沒有你岩feel d

唔好撚係tonick啊

係囉

小明加油！

呢句真 下年我地準備捧你了 夠曬冷門 捧素人上叱吒

上年同今年都呃飛

呢個作曲詞唱包辦哂

唱票

其實好合理，TVB緊係播得多電視歌咖啦
商台又唔會播電視歌嘅

唱多次假使啦

大住肚又喊完都算係咁
演唱會正1000%

哇好近

咬得好貼!

今年終於唱票

周國賢

勁近

咁近

假使上呀

A同B差好少

好左好多啦

係tonick啦

長相廝守同假使鬥喎

長相啦屌

tonick

長相拎

都係長相拎

好近

tonick vs 小明

屌睇嚟輸少少

一定啦

但A都係多啲喎

又第二

尾段既英殖遺物真係好touching

可以mute得

Tonick啦

屌 係長相

好緊張

柏宇得2百幾？

好撚貼

睇佢演唱會ok架喎

長相廝守啦

C區既人咪好囉

淨係 AB 區都贏 100 票

C區高質

年年最歌都係啲mk同港女最愛架啦
咩那些年咩女神咩長相廝受

小明已經好叻

最後一區

長相啦

C區

好近好近好近

咬得好緊

唔想tonick

假使!!!!!

小明追呀！！！！！！

屌唔追post了唔想劇透

人地又冇怨自己冇獎 不過華納嗰陣啲歌高質啲係事實

小明應該輸

屌b區輸太多

應該輸少少

幾多

假使

假使輸少少

事幾十

屌點會咁

坐b區食屎ok ?

屌你老母

屌 熄youtube

哇

哈哈

少少..

輸少少唉

贏兩區輸兩區

屌........

輸少少炸屌你老母

屌 垃圾

差幾多票

今年嘅叱咤提早完場

B區

C D唔夠補

好刺激

薑檸樂有得上台啊

災難啦

完美的結果

唔係小明多啲咩

真心呢首有乜撚野特別啊屌你老母

輸幾多？

唔係再二選一咩

差少少
不過以人氣計係抵嘅 街知巷聞
不過都係想假使

垃圾乜乜樂 返屋企啦 屌你老母

算啦，小明有最女，最歌冇都gur d

星夢條肥佬竟然起身拍手wo

雖然輸少少 但冇諗過咁多票 我已經好感動

B區班mk

咁都輸，小明

呢個獎齋場內投票??

B區差左九十票

A B區係咪坐晒班mk

輸幾多

係咪近年我最喜愛歌曲最難聽嘅live
連薑檸樂呢d垃圾都可以上到頒獎台 真係痴撚線

其實長相拎有咩問題
最喜愛又唔係最好聽

B 區成堆mk

真係有薑檸樂

啲人走緊

姜檸樂

我屌你老母

首k歌

其實係五十票

網上投5強再場內投

A區
長 546
假 516
失 183
朋 133
霸 295

B區
長 590
假 518
失 198
朋 139
霸 315

C踴
長 444
假 487
失 210
朋 89
霸 260

D區
長 489
假 507
失 162
朋 116
霸 309

屌你老尾mk 歌

薑檸樂

前年 羅生門輸偽毒坤不夠愛我
上年 你是你輸欣宜女神
今年 假使輸長相屍首

C贏四十
D贏二十
都豬

我A 區投E 架

假使年尾plug 都有咁既成績其實算係咁

Live垃撚圾

B區食撚屎

唔係博屌
我真係係今晚先知首歌既名

屌，呢啲垃圾

票去左廣偉度
二揀一應該小明

B輸70

點解會叫廣偉？

同最喜愛有咩衝突

屌輸40票

改左規則

Tonick live係好難聽

但講到投佢既就一定係mk
好肉酸

一陣支咪對住觀眾？

所以咪係屌mk

屌你老味 輸十幾廿票

2069 vs 2028

MK仔女最喜愛的歌曲

果然小明 Jason互介票

多弱智冇計...

呢首真係多人聽啲

直頭勁, 俾903撳AP, 完全靠口碑

大家都冇諗過會係咁貼

年年都係呢啲mk歌，仆你個街小夥子果陣仲hit都未撚到你啦痴線

如果唔講長相呢首歌無左Tonick嘅punk味
今年見到中學時代一直聽嘅supper Tonick兩隊band都出曬人頭地
真係好開心

好 提早閂直播
大家出年見

冇衝突，咁你最喜愛同我最喜愛唔同又有咩衝突?

老實講小明今年輸畀呢首都合理過上年輸畀肥婆

應該係為左比肥蛆個女改制

又輸，我屌

香港人

今年假使冇之前嗰兩首咁hit
係年尾谷上嚟個勢好啫

咁合理?

終於唔係小明

咁有咩好屌

Live唱好少少啦
上年坤狗都唱得正常

宜家長相廝守好差咩

乜撚野長假失明霸?

係 同埋知佢輸咁少已經好安慰

年尾歌對年頭歌輸幾十真係唔差啦

小明唔緊要 你已經拎左我地心目中首我最喜愛

tonick真係未夠班

俾返個獎你是你本身的傳奇
專登改制俾獎個肥婆

刀削輸得好難睇喎
當初邊班人推佢入去

屌你輸40

Sad but true

live 好多長廂fans

仲有演唱會口啤好

但佢live真係唱得唔好

走得

計班嘅俾晒李克勤啦

有一區得幾十票

牆鑲屍首

輸40

好多MK fans

講hit既牆鑲點都hit過肥婆

小明又二奶命，講真唔係霸氣情歌，應該會多啲票

有睇Tbb就知 sunny吊打

中咗三個都算係咁

屌之前洗唔洗同你申請？ 你屌假使屌小明都得架

屌當年羅生門年頭出都輸比坤狗啦
關咩事

頭先佢哋一上台，走緊一班觀眾

五揀一小明冇得輸

太空卡

唔明長拎有咩問題
真心hit過小明個首好多

9唔搭8 笑撚死

好感動又唏噓 係蒲吧睇到而家

柒頭淫棍薑檸樂

薑檸樂收撚皮啦 垃圾料仲想坐前d 影衰哂樂壇

如果tonick呢啲都值，艾粒都應該攞啦，近幾時最歌都係反映現場樂迷質素差
由當年蘇老闆那誰輸比那些年開始已經係咁

果檸樂先係最撚黑人憎

下無得唱？

冇得唱添喎

無得唱

下唔洗唱？

有最女都收貨

唔駛唱

完得咁突然

樂隊 sm3個獎

下?咁都無得唱?

唔使唱多次

唱都無得唱???

恆仔話 拖時間戰術成功

散場

歌都冇得唱

今年最歌唔唱埋?
定係已經夠鐘交場

無得唱水tim

趕時間?

太空卡就收皮啦

唔使唱

好彩小明無贏，唱到最後一首歌

唔比唱

剛好12點完

笑死 903咩料

商台都知佢live災難級 頒完獎就唔俾唱？

岩岩好12點完

點解上年肥婆唱完又唱

其實唔好, 大把人柴台, 輸咁少好surprise

唱都冇得唱

唔唱啦 仲比佢唱?

岩岩12點冇得唱

12點，剛剛好

最喜愛歌曲無得唱

就係要12點完 唔撚比佢唱

肥婆本身多haters
tonick係underdog 咁樣出名 D人對佢地印象唔差 所以除咗浸mk味有人唔鍾意贏係正路

其實無計 你比我係現場會投霸氣情歌
但小明又好鍾意
只係真係界票界死左心中兩首最愛

tonick都捱左好耐啦

多謝903 咁識諗

雖然唔覺得呢首值得拎 但冇得唱都幾慘 話哂以後都未必有機會再上多次

交場了
下年想上台 唔該唱功要進步

去viu睇多次小明先

係咪衰多口講左個"柒"字

啱呀

嚇死本身已經冇聲，轉個頭突然有返聲

屌唱live唱得差都唔得？ 你先最9唔搭8

屌tonick唱live差係咪琅同你申請左先屌得呀？

我諗現場有得唱架麻

抵死
903好波

你對我已經唔係好似以前咁都完勝長相廝守 啲詞真係垃圾到震 日日比班mk仔係到難道我可以扭轉宿命 屌

tonick呢首有埋套戲支持 屌你肥婆靠呀媽先拎到

首歌根本唔掂

連登仔反長相
但出面啲人鍾意長相都冇計
小明拎左既話變相出面啲人反小明, 值得咩

難啲啦，依家四不像唔知做咩路線好，繼續情情塔塔又唔知會唔會好似呢首咁hit

其實輸好正常

chorus係條柒頭作嘅
其他位我覺得算正路 畢竟電影主題曲可能要suit返個scene
但係副歌真心唔知做乜鳩

衛蘭

反咪反囉
個個喜好唔同一定要鐘意咩

而家㩒去99聽多次當小明拎啦

香港人係咁鐘意呢種架啦
唔通Last Christmas 你對我唔係好似以前 呢啲咩

想睇前亞視暗星導演夫人今晚點打J

Live唱得差係事實
但同最喜愛無衝突架wo
你都識講個個人喜愛都唔同
咁你屌又tonick拎

咁話明係投票就梗係睇下邊首多人鍾意或者多人撐嫁啦
你唔話14年點解啲人投撐起雨傘?

克勤依家應該就返到屋企

啱啱好可以聽多次

就開波

咁點解又要屌人mk

唔使慶功?

兩個唱live都差有咩好嘈

老老實實長相本身排隊都唔撚輪到tonick啦，係其他band唔想作情歌咪比左個機會佢地，隻曲根本吹撚大左，同坤哥果年差唔多

唱live差唔值得拎ok?

咁女神/偽毒坤拎都冇問題架，風紀快d去屌柒返佢地9唔撚搭8

一路睇波一路慶

十戒歌都屌打長相廝守

買定啤酒慶祝曼聯贏波好過

雞蛋變石牆?

tonick今年其他歌都好過哩首

要睇曼狗點輸

你講緊咩呀
大佬呀 套戲恆仔係導演 自己唱返好正路喎

你是你本身的傳奇 youtube like輸女神一倍

唔係唔岩你心水就造馬既

yourtube like唔代表全部 但5強前都係係網上投票 一定有直接關係

要潮撐般尼 不了

回憶備份都好過呢首咁既鳩野
靠呢首歌紅簡直係玩BAND既恥辱

用至尊金曲換曼聯3分 deal?

咁你話事啦
你大佬 個世界圍住你轉架ma
都講到明最喜愛
上年擺到明做馬都有得比

tonick以前做街邊唱last christmas果陣雞蛋好多人撐

成班輸打贏要
唔係投你地心口就俾你地講到一定係mk垃圾咁

Deal

呢個真 dj今年冇作情歌就已經影都唔見

心水

唱live=唔可以係最喜愛
R哂頭

差*

連登/高登不嬲都唔係主流意見黎……

其實方皓都唱得好難聽

依家啲歌偏離哂原有style

前幾年supper 小夥子 無盡 幸福之歌呢三首都值最受歡迎多啲
咁樣比隊放棄band sound既band爬頭
怪就怪今年無一首更爆既歌，完全係因為蜀中無大將先會長相跑出

導演夫人一陣會唔會叫春

D收音好差

會員o_giroud講兩句偉論黎聽下